男人會唔會介意條女搵錢多過佢？

我都係返緊part time咋
男朋友都有返兼職 但係成日話要打波冇報更返工
我返工嘅錢多過佢幾倍
成日驚佢冇錢過錢比佢洗 知佢想要即刻買比佢

男人老狗搵錢仲少過個女人會唔會好自卑
定佢好自豪我養緊佢？

仲讀緊書parttime就算啦，但grad左出嚟做野條女高人工過自己真係好大壓力

grad左幾年架喇佢
早一兩年先返第一份parttime
利申: 佢大我幾年

唔介意 最好養埋我